今日我條女比帽我戴，但係又比人食檸檬

佢而家好傷心係到喊緊，點安慰佢好

俾我中出佢

你班港男係唔係男人 條女咁撚樣 比我理都唔柒理佢仲周圍唱佢係雞宜家抵撚佢死啦

咁樣好似好衰
我準備左啲愛心牛肉，都tum佢唔掂

比得帽你帶又點比人拒絕呀

氹黎把撚 比我賞多兩巴掌比佢